一個馬來西亞人用三百幾萬已經喺日本買到撻地+起小型別墅，香港人呢？

總花費只係4500百萬yen

喺香港連納米樓都買唔到來生不做香港人

起香港買農地 建組合屋 應該唔洗一百個

你接唔接受到住山卡啦?